★ 西鐵線列車故障 港人只擔心 "遲到被老闆炒！"

黎先生約9時半於朗屏站上車，原定10時半前到達柯士甸站上班。惟因列車故障，估計行程延誤約半小時。他指，事故令其上班遲到半小時，須先向公司報備，「老闆都有話我，就嚟畀人炒啦！」他批評，港鐵安排差，未有及早向乘客通報，令其上車後才得悉列車故障，「早啲知會轉其他交通工具。」

slave

睇字都覺得佢壓力好大

如果係因為地鐵遲到而咁炒你嘅話
你係間公司入面其實都可有可無

住大西北既人係低賤啲

pre ifc

美孚站上車算唔算賤？

港奴港豬快啲死晒去

X2

老細：做乜唔早啲出門口？

應該擔心港鐵營利不足?

做奴隸做得好投入